林鄭：國安法係大部分香港市民提出

中央關懷備至

佢食撚左屎？

已經唔撚理人講乜

應該係講何妖個聯署

睇黎佢真係想殺晒香港人

點會點好啦
原來中央咁睇民意
點解小粉紅無得發聲嘅

最少有沉默的500萬人無簽喎

眾望所歸

佢講啲廢話 洗乜認真聽 都係鳩吹架啦

妄想症又發作

提你老母臭閪啦

屌 200萬人睇唔到 咁你6 9 唔撤回 垃撚圾

佢都識曲線

其實講得無錯嘅
攬炒嘛

支那次次都係咁講架啦

佢恨不得香港人快d死晒

果時對話完都整左條反蒙面法出黎啦

陳茂波諗緊乜

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

膠都廢事比

係佢眼中我哋唔係人黎

屌你老母林鄭月娥

今日股市證明咗一切

香港人提出要廢除功能組別，要真普選特首同立法會，點解又唔聽？

反對佢就唔是香港市民

林鄭痴撚線?

佢係纸版公仔、中聯辦寫內容，跟稿讀。

林奠個腦裝屎架

咁撚樣都噏得出 我屌你老母

佢就係咁諗，差咗未講出口

5。24比佢睇下咩係大部分

提出就係為攬炒嘛

關我撚事

屌你老母
臭閪林鄭

真係玩撚完喎

多眾服從少數

送中條例搞唔成
佢點會唔報仇
佢有反社會人格

後面個堆字好明顯

？？？？？

市民提出過廢除功能組別 落實真雙普選

屌你啦 賣港賊

我要真共產

所以要俾國際知
大多數香港市民到底係支持定反對

少數聲音

團結一致, 光復香港, 時代革命

有幾大部分？

邊撚到大啊？少數派得四成叫大部分？
大部分市民反對逃犯條例 咁你又硬推？

即係大部分市民支持攬抄

500萬人，都真係幾多嫁

佢真係黐撚線架

524 sogo見
527 街頭見

是撚但啦 我有得繼續睇deLuna Hotel大結局未啊
阻鳩住曬

攬炒派

香港市民? 非永久個d? 咬老綜個d? 廣東話都唔識個d?

諗緊走得未

痴線

食屎大

呢個閪女人淨係識認屎認屁 俾人串一兩句就燶口燶臉 個副嘴臉核突到你望到都想嘔
而家咪行出黎講話自己處理得好好 中央好支持
坦白講 呢一個年入面俾你揸fit做決定 就成pat屎咁 你真係有管治能力就唔會要人大幫你執咁多次屎啦
開始手軟腳軟就出黎氹班毅進警甴 佢既所謂管治能力咪就係收埋啲警甴既醜聞 點知又俾蘋果一而再再而三越撩越多
林鄭月娥你同班警甴真係好撚核突

又想玩民粹

係嘅，我哋支持攬炒
國安法=攬炒，佢又好似冇錯喎

投票囉，大撚把藍絲都耍手擰頭呀

攬炒萬歲

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

又係嗰500萬沉默多數？食屎啦林奠

佢真係癡撚左線

林鄭跟本講乜都係廢話
香港從琴日開始就已經再回歸由中共接手

林鄭has no stake in this society

佢條垃圾底褲罩同佢一樣死雞撐飯蓋撐到咁挺
未驚過呀 唔係咩叫攬炒

已經如入無人之境

真係好聽民意

呢個「經典」

屌佢老母

幻聽

人唔笑

送中 國安法 國歌法 23條 網絡實名法
香港版1984

係13億800萬無簽

24號大家識做啦，求pin

連登仔好心就學下啦，共產黨死都要話自己係代表主流意見。

連登仔就唔同啦，一開波就放棄咗個高地 ，話大部分支那人都係支持共產黨。

大部份巿民都想你落台啦!

佢真係以為淨低果500幾萬支持佢吓話，根本個個都唔妥你啊777

落台把啦777

9000萬人人間蒸發

佢唔係想呢....
佢真係做緊又羊
你要攬炒 我殺咗你咪冇攬炒

利申愛國愛黨

下一聲

攬炒

逃犯條例大部分市民支持
結果幾百萬人出嚟反對，區選輸到仆街

佢無得救㗎啦
輸到無嘢可以仔輸 先會咁無賴

做咩貼ban圖

即係鬥紅係PR吹風

蓋ching定林鄭9up功力勁啲

我真係好想嘔

恭喜你個發財咩林鄭

On9

民意係香港獨立 中共必亡呀

中產藍絲: Am I a joke to you?

成千萬 佢個聯署每分鐘都上升緊

我希望呢留過簽名嗰啲人
生生世世都留係香港 唔撚俾走

唔怪得反送中可以搞成咁 佢眼中既大部分係咪每日圍住佢班無腦建制同中聯辦

到時拉鳩晒呢啲港英餘孼

癲到入心入肺

大陸人=香港人？

多過香港人口

少數派

遊行又唔夠人多 選舉又唔夠人多票 民調又輸撚晒
唯有詐傻厚面皮

是但啦

矛錯你繼續啦 我支持一國一制不過星期一開市比我走先

大部分？你講乜撚野

柒婆痴撚咗線

林鄭每日俾狗屌添

人唔笑 Popo都吠

佢不嬲活係平衡時空架啦

佢癡咗線呀

很多、大部分香港市民

佢有病？

區議會選舉結果當睇唔到

你老母唔好屈鳩我地, 我地無咁講過, 最憎人屈鳩人

Live

「香港人，歸隊，527，全港開花，背水一戰！」

Ban

有病就入青山啦

老作

求pin

佢痴q左線

是但啦 反正無人睇 我屋企籃絲廢老快都廢柒事睇

黑人問號？？？

屌你洗撚完未
個個post都洗

佢係想講英文 You asked for it
唔明嘅請自行google

所以𠵱㗎唔好曲喇

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

藍絲都講唔出口啦呢句
國安點會有人主動提出
on9

一路都冇班啦
參選時話自己得路到市民支持會辭職
而家又話聽嚟到有市民唔鐘意佢

呢d人自大到要呃人前先呃自己

支持

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

大部分(少數)

524 1點 銅鑼灣

秦朝二世皇帝時，丞相趙高把持朝政，不但獨攬大權，更想進一步登上帝位。他為了試探朝中的大臣是否服從他，便想出一條計策來當眾檢驗。

他叫人牽了一頭鹿來獻給秦二世，並在群臣面前指著鹿說：「這是我獻給您的馬。」 秦二世笑道：「丞相跟我開玩笑吧？明明是一頭鹿，怎麼說成是一匹馬呢？」趙高於是問左右的大臣：「這究竟是鹿還是馬？」 大臣們大都害怕趙高，所以有的人默不作聲，有的人為了討好趙高，就說獻上的是馬，只有小部分正直的大臣堅持說是鹿。趙高暗中記下了那些正直大臣的名字，後來就借故把他們殺害了。

會唔會有記者問777:你知唔知民意係想你落台，市民對你好不滿

國安法係大部份小數派提出

沉默大多數？

支持立法

陳同佳單嘢又係咁講

你都係

林鄭都係大部份市民選出

為了挽回面子而9up的

係直到永遠
阿們！

攬炒呀麻 而家又唔岩你地意思？

咁叫佢地買返起恆指

一早送中條例比人大過咪算
依家就唔洗國安法

藍屍得償所願啦

屌拿聲，下下老屈

得。。。得。。償所願

更年期發作啊。屌

大部分=建制

示威者佢唔當係香港市民 只有藍絲同3萬隻先係

On撚9

係
支持共產黨

痴撚線

好撚好笑

唔係個個做到咁厚顏無恥 講完自己都冇唔好意思 抵佢攞四十萬個月

佢意思係
你哋大部份人都想攬炒嘛，以家咪攬炒囉

餵人食屎 講 佢好想食架

佢自己血脈走左去外國，唔洗受難

又錯唔晒